NCB 2017 GT 討論區

NCB GT 2017 follow up ....

我之前apply risk mgt,

後來話調去basel III model validation, 咁就過左4個星期過黎

push

收到hr email, 過兩日去做written test..其實係咪已經in 左一輪?

應該係好多輪

巴打咁你有offer味？有冇打電話去問下？
利申：等左兩個星期想死

我都系等緊消息，完全收5到call

[/i][/i]
咁應該一loglog咁去
我見其他post有師兄話出左final in
收唔收到風請得多唔多人

我地final in左啦，係hr仲唔出offer/我地fail jor
唔知請幾多
有人話收到offer,但問hr佢又話味出

星期五？

有冇講幾時出offer?

上年3日內出offer

上年仲係中銀

其實NCB GT既前景如何？

會唔會想一次過出？佢呢個program 31/5先dead....可能仲要等........

我都係星期五
其實ncb待遇如何
因為我有其他offer了
唔想曬時間

which choice

之前同我講3個星期

一般係幾耐

second.tier. 我覺得OK啦

巴打死心未

sigh，no word to say

我未有offer...去左先
你係咩offer...唔係bank好難比較

Ncb Gt $16,000

少到仆街

你有offer?咩division?

做緊?

compliance呀
某consulting firm

上面師兄話NCB$16000
介唔介意講compliance 咩價
compliance 圈子好似窄, contract 好難坐正

差唔多
但ncb exit好似無咁好？
我想行consulting個邊

冷靜 and good luck

前年有offer 16k
最後另一間有offer俾我 30k
即刻走

睇黎2年都無加過人工

邊間有30k咁多

又一日 有冇人有call呀今日

i got a call, but from another company, monthly 15K to do operation analyst, reject

Anyond Final in com bank received offer?

What company?

No

有幾多個tier

calm down and get offer

打電話上去問下plz
利申：打左好多次認得得

好煩啊

打咁多次做乜

催下佢地haha

我都想知，我都係揀retail

有冇人知risk management AC 咩玩法

咩ac

有冇人有product management division interview?

係其它post見到有人同你一樣

有人話收左offer

今日written test到問咗hr Tommy，佢話未出offer，6月中先開始individual interview

收到group assessment， 有無巴絲知係咩玩法？

我4027已經做完individual

廣東話 普通話 英文，玩game，互相介紹

佢講緊你地d batch姐？好多都做左indi/ fina in了

上年gt 打算quit

點解 雖然對呢間期望都唔大架啦

Ncb 可以有咩exit option

細bank轉唔到大bank, 真唔真？

More，咩division

我做retail 人工唔高 冇佣又冇雙糧
就算跑到數嘅同事都係得一個月花紅咁大把
加上換左管理層之後 日日都卒數
但其實除左開單之外 日常仲有好多瑣碎野要做

Retail垃圾跑數狗

巴打做夠一年轉去第二間囉

細bank都大壓力？
成日見南洋冇人生意 想sell都sell唔到啦

有冇巴C可以分享下你地嘅背景？收到Offer未？

no offer

巴打係星期五ac in既？咁快出左group in?

any updates?

佢話最快下星期group in, 今日都冇電話係咪可以收皮？

唔係

明天公眾假期，唔洗緊張。

應該都係16k

Financial mgt any news?

你幾時gp in同final?

4.27 final，我應該係最早果批，

幾時final in的？

8/5

終於收到電話group in

有冇人收到retail banking offer

你應該算早個批

有冇人呢排GP IN收到FINAL IN架

巴打介唔介意講下group in咩玩法？

玩下遊戲咁 真心冇得PREP

玩game，水皮啲無所謂反正10個人都無可能個個lead
之後叫你講野主動啲搶頭一二發言，俾人印象會好啲

thx巴打

見到jobsdb有post就apply左,有無做緊既巴打分享下前景之類

Retail GT 其實係咪得rm 呢條path

Retail係呢條路㗎啦
就算轉都唔係一兩年嘅事

咁遲先通知OFFER
點解做野可以咁慢
我遲啲去旅行好驚miss call

開roaming去旅行 廣告打黎鬧9佢曬我分鐘

聽日comm banking final in
係咩形式有咩要注意

又一個星期
HR話group in完三個星期內通知final in
應該收皮

一個月都黎啦

巴打你係等緊offer?

等緊OFFER

唉Final in 都冇

如果唔係打去問我一早以為自己收咗皮，但依家我都冇期望喇等咗個幾月

打去問佢點講？

係收左皮架啦，佢拖渣ma

我覺得佢係想等埋下個batch既人先出

次次都話process緊等多一兩個禮拜

又唔見commercial banking會咁 我都唔呃自己啦
我覺得hr係唔想講到咁實,廢事有人rej搵唔返人

我上次特登問係咪剩係得fin mgmt 未出佢話係，同埋呢度好似真係冇人有fin mgmt offer, 不過等咁耐都係預冇算數

巴打報咩？

Fina

唔係，佢真係會儲齊一batch人先出
所以快可以1日慢可以成個月
我就係written完咗成個月先通知1st round
但感覺fina risk真係好多人爭
我1st in好多risk fina但得1個com bank 1個retail

Btw 希望有offer

PISH 有冇人再收到OFFER

究竟系埋真系出左offer

First batch offer released

請問gpa幾多先收到interview invitation? apply左等幾耐call interview? 我尾水報未有聲氣, 係咪收得皮?

有做apti test?你幾時報

no, 29/5

早你少少報，做咗apti test 之後無聲氣

係等幾耐下
耐到以為收左皮又打黎話in下一round

其實仲有無出penal interview?

入職有幾錢人工?

Ching你中，今日先收email叫做online test

group in 完就快兩星期未有電話
唔知係咪收左皮

睇上面都知應該有排等

求OFFER

但都1個月了 我諗無機

巴打final in左？

YES

我group in完仲等緊
有其他offer諗住做果份算喇
南洋等太耐

18k

唔係16k?

巴絲group in 完幾耐收到下一round？

收到final in
Final in 點準備好？

介唔介意講下你幾時apply同埋流程等咗幾耐？

好似4月中apply 5月中 first in 5月尾second in

而家先收到apt test係咩玩法

慢

First in 係apti test 之後嗰個？ 個group assessment 係做啲咩

我收到個offer 有18k

應𠄘左唔講得
可以答你既係 唔洗準備

有無收到offer既巴絲收到training既資料？

I mean accept 左offer既巴絲🙈